點解周圍嘅人都覺得單身有問題

「幾時搵返條仔？」
「唔拍拖好dry喎」
「單身狗係咁架啦」
又搵曬占卜占自己幾時拍拖
單身都俾人笑
明明我唔恨要拍拖
不嬲隨緣
又要迫我認我想搵人陪

俾你拍拖拍足365日好冇
一個人真係好平常
唔識同寂寞相處又如何更愛下一個

講到我係異類咁

係你身邊啲人有問題

單身既人都係奇怪啲 同痴線一樣

唔知其他人，我一直無拍，就係細細個屋企問題搞到自卑，之後對自己太嚴格，生人勿近咁，所以覺得大大小小，單身既人都有d問題令到佢地拍唔到....精神，性格，金錢等，前三者同原生家庭都有千絲萬縷既關係......

單身同被單身係有差別

但現今社會啲人會認定你係被單身先

所謂既timing同吸引力法則，最基本係要自己狀態好，連咁都做唔到好難拍，同好既婚姻一樣，要每樣野都達到，唔好既婚姻唔好既原因各種各樣，能夠穩定既情侶兩個人既狀態都要到達某一點，唔好既情侶或者拍唔到拖既人拍唔到既原因都各有不同。
所以單身既人有d問題係正確既.....因為人既天性就係pass the gene同群居，想拍拖係天生gene決定

唔好俾我知你單身

agger
講到單身=好飢渴

其實毒撚一個更開心 洗L你講

想拍拖唔等同於一定要拍拖
未遇到啱嘅人咪單身住先
吸引到人但唔會拍咗先
但唔會死搵難搵死溝難溝

我暫時單身
不過真係未聽過你講果d說話喎

會唔會係你身邊d人恨拍拖
又或者佢哋都單身呀

咁當然，但正常中學大學好難一個適合既人都未遇到

不過好認同你最尾三句

佢哋係

未
拍過4次拖

咁你諗深一層，佢地咪又係性格，精神，金錢，事業等出問題....所以分.....，有d野係天生唔鴿，有d係現實所限,但大部分我諗都係狀態問題....

咁問題就唔係係你度啦
下次用返佢哋口吻問返佢哋囉

問到佢哋都知煩
就收聲㗎喇

覺得你有條件啩

利申冇朋友覺得自己單身有問題

我好明白你

啲朋友仲煩過自己
成撚日問出pool未

同埋我覺得佢啲朋友少少唔識做人
邊有人咁樣兜口兜面咁問

一個人 從鏡內發展恩愛

我試過比男仔fd問：其實你到依家仲唔拍拖 你個人係咪有啲問題呀？

我果下呆撚左 唔知點應佢